（YouTube戰線）屬於我地嘅YouTube黃色圈上線啦！

早前我就出左個Post提倡過YouTube黃色圈
將所有嘅黃絲YouTuber集合 令班藍絲YouTuber冇立足之地 而呢個idea大家亦相當支持 列舉左好多黃絲YouTuber出黎俾大家可以好似懲罰黃店點樣去懲罰
不過淨係喺連登上面列舉係唔夠嘅 所以為咗更方便大家列舉一眾黃絲YouTuber 我整咗個TG頻 唔該大家去Sub下
跟住報料YouTube上有邊啲黃絲YouTuber俾我

咁樣大家就會懲罰得更方便啦
驅逐藍絲YouTuber！淨化YouTube環境！

推

曱甴識唔識整口罩😷

唔longin上youtuber ，係咁彈個肥仔傑俾我睇

啲片全部擺明係抹黑，有六萬幾sup

係啊 所以正正就係因為咁先至整個YouTube黃色圈出黎
令果班藍絲YouTuber冇立足之地

歡迎幫手推下post P牌無力推

youtuber 一開始定位同方向要清楚
要諗下邊啲係自己target audience

如果淨係講政治,時事，咁淨係得關心政治時事既audience

我覺得成功例子有arhotv , 大j ，笑波子
唔係講笑，你睇佢地target audience係咩人，同埋佢地重要時刻有冇出過聲
如果我係港共政府，實驚到瀨屎

黃色yotube界應該係霸多啲audience先，重要時刻出聲就夠。

如果係要教化藍絲，我估可以參考何xx

最後大家記住睇黃色youtuber要睇耐啲個廣告

即時：1235
幫手推上熱門呀！

「突發」全港首個零售界企業工會 「H&M香港員工工會」正式成立！將與港人一同對抗暴政！

講得好唔該順便幫手將YouTube黃色圈呢樣嘢宣傳出去比更多人知道

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

已支持

我亦都幫你地宣傳埋

一齊努力

好

我都開始搵有出聲嘅youtuber去subscribe，去like去睇佢地所有片
幫推高呢班自己人，我地無論多方面都要壯大我地嘅勢力，鳩推鳩like都要，因為我地實在力量同對方差太遠。

除咗大J呢啲咁出名嘅我有睇

另外呢兩個相對無咁多人講嘅我都Sub咗

馬米高MichaelMMG
Coco哥

大家繼續分享

香港獨立 唯一出路

YouTube戰線唔可以輕視

up

碌左幾個
有啲真係悶悶地

我會開住幾個browser咁播幫下手

我覺得youtube呢啲帶得逼人睇，要真係有料先多人睇

Lm

點樣報料

你入去個TG頻就搵到報料方法㗎啦

其實有冇黃絲金主可以向youtube交涉，要youtube剷走哂呢堆藍媒？

最巴閉金主好似肥佬黎咁，夠唔夠power同youtube講數？

push

呢個有啲難度...家陣YouTube好似偏幫班藍絲多D
黃絲D頻道出嘅影片郁啲就被下架

靠大家幫手推上去啦 令更多人知道呢樣野

多謝你幫手先

Push

現階段youtube都唔敢搞鳩myradio同啤梨晚報，只係鱷魚mihk咁唔好彩被搞，不過而家有返

大陸畢竟要翻牆先睇到youtube，我現階段仍相信youtube係偏黃，只係唔識分邊d黃媒係老吹唔講事實靠陰謀論